Xbox Series X/S 討論區— 唯一完整支持RDNA2 主機（12）

Q1: 有冇 Group 搵巴打一齊玩
A1: TG 真香港人 (超過400人)

Q2: Live Gold / Game Pass / Ultimate 有乜分別
A2:

Q3: 升級 Ultimate 到底點運作
A3: $10 體驗升級係將你現有 Live Gold 會藉有效日子全部提升做 Ultimate
購買 Ultimate 方案，將會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 或 Xbox Game Pass 會員資格的剩餘天數分別升級為 Ultimate。

Q4: 屌咁我係咪可以買無限張 Live Gold再升
A4: 升級 Ultimate 只限 36個月或以內嘅 Live Gold / Game Pass資格，轉換後唔可以再將 Ultimate 會員資格轉換回先前會員資格至完結。每個帳戶一次最多只能兌換 36 個月 Ultimate...升級之後，超過嘅係唔會保留係您嘅帳戶。

Q5: Game Pass 遊戲庫係咪不變
A5: 遊戲數量可加可減，唔係永久，落咗架就算已下載落主機都係開唔番，遊戲標題和數量不時變更，並且會依國家/地區而有所不同。若未取消訂閱，則會以當時的價格收取會員資格費用。

Q6: 3年會藉完咗之後點算
A6: 終止會藉後，所有 Game Pass 嘅 Game + DLC 一律用唔到，直至你再續
如果您嘅會員資格終止或遊戲從目錄中移除，您必須重新啟用會員資格或個別購買遊戲，才能繼續使用這些物品。

Q7: 升級完買 Game 有折喎，新 Game 適唔適用
A7: 有 Ultimate 30日內出嘅新 Game 都無折扣，但 DLC 就有，面市 30 天內遊戲無折扣，並且不適用於特定的遊戲。31 天到 90 天，會員可獲得 Microsoft Store 價格高達 9 折優惠。 90 日後，最多可獲得 8 折。至於 DLC 發行當天可獲得高達 9 折優惠。

Q8: 隻 Game 係 Game Pass 遊戲庫下架，但我買咗DLC，咁點算
A8: 買番隻 Game 先玩到，您嘅 DLC 係唔會冇咗。不過想玩番就要購買數碼版、插入光碟或取得其他形式的權限至得。

Q9: $10 升級幾時完？依加續定好唔好
A9: 無人知

Q10: 本身舊 Xbox 有 Acc 買過乜 Live 乜 Pass，依加再買 Live Gold 用唔用到 $10 優惠
A10: 你可以嘗試係 登入，再睇下加唔加到 $10 優惠落購物車，去判斷你仲買唔買到，但一律建議最好新AC，出事幫你唔到。

Q11: 乜乜乜 Game 未出 XSX / XSS 版，咁咪要買兩次
A11:

Q12: 上官網一年 Live Gold 都四舊水，跨區去巴西買得唔得聽講淘x都有得賣
A12: 一律建議用正常香港官方渠道，出事唔好喊

Q13: 搵唔到12個月嘅金會員 Link
A13:

Q14: XSX / XSS 都無對馬戰鬼，搵鬼買咩
A14: Xbox Series X/S 需求超過供應，可能明年四月前會缺貨

Q15: 係邊度兌換代碼
A15:

Q16: 入 Code 有咩要注意
A16: 留意帳戶地區必須係香港

Q17: USB 3.1 外置 HDD 同專用 Seagate SSD 卡有咩分別
A:17
X/S Game 可以裝喺外置 USB 3.1 HDD/SSD，但唔可以用嚟玩 Game，玩要搬返落內置 SSD 或外置專用 SSD 卡，而專用 Seagate SSD 卡速度同內置一樣，定價為 USD 219.99

Q18: 屌你老母 Xbox 有咩 Game 有中文
A18: 有巴打逐隻睇完整咗個 Page 介紹喇

lm

Xbox o係電話 / Pad 上面有兩個 app

呢個就咁叫 Xbox，可以用來 remote play 同埋 remote install game 落主機 (不過除左第一頁佢 show 出來o個o的之外，其他個o的就要打名搵 game)

呢個叫做 Xbox Game Pass，香港暫時未有

AN 機
VPN 轉美國去 Play Store download

IOS （美或日 A/C）

咁裝個 Game Pass App 落電話有咩好處呢

如果你主機同 app 揀o既地區係一樣嘅話，冇
所以我自己電話 app 地區就揀美國，主機地區就揀香港
另外o係 app 轉區方便好多，轉地區-->quit app-->再開就攪掂

咁點解要轉去美區/其他區呢?
因為暫時美區比起港區多唔少 game，一部份 360 o既 game 啦，同埋 EA Play 都多幾十隻

咁喺美區睇到有咩 game 想玩，再 remote install 落主機就攪掂
大部份美區 game down 完用香港區都玩得，即係主機唔駛再轉區，但有少數例外如 MHW

另外 An 機用埋 VPN 可以玩埋 Xcloud 添，IOS 就好似下年初

暫時 support 有 26 個國家
美國、英國、法國、德國、奧地利、比利時、加拿大、捷克、丹麥、芬蘭、匈牙利、愛爾蘭、義大利、荷蘭、挪威、波蘭、葡萄牙、斯洛伐克、西班牙、瑞士、瑞典、韓國、日本、澳洲、巴西和墨西哥

用埋 Xcloud 嘅話，就可以一個人用電話，另一個人用主機咁同時玩，即係一部機一個 ultimate account 但可以兩個人同時玩
A（買咗 ultimate）account 用電話玩
B account 用主機玩

不過唔係所有 game 都 support Cloud Gaming

Game Pass App 另一個好處係方便儲 Microsoft reward

Microsoft reward 係乜/有乜用? 我轉頭再打

邊度仲有機賣

嚟緊 Work from home 真係好需要 gamepass .

根本無機買，根本無

Microsoft Store金會員做緊特價，$413一年

CLS，外國已經有人可以用Series X|S玩PS2 Game。

正！公司要我放好多日no pay
可以瘋狂打機！

Black Friday 特價
買完RD2R 之後好掙扎,想買多一隻
仲Witcher 3同GTA係PS4又買左，依家再買好似好on9
仲有無咩大世界game 好玩，可以推薦

我同你一模一樣
等緊Cyberpunk 2077

我自己就 Witcher, RDR, 仲有隻Nier
因為鍾意 所以喺Xbox買多次
(之前PS4已經買咗)

Witcher 3 Game pass有

忍者龍劍傳都幾難玩

新手想問個$10 ultimate game pass係每個月都要禁一次？
我見全部地方都係show第一個月$10之後$119一個月

Microsoft Rewards，簡單嚟講就係打機換錢(咁當然唔係換現金)，有好多野換嘅，不過比較正路就 1170 分換 $10 禮物卡啦 (覺得自己好好運嘅可以試下抽 Surface pro)

Microsoft Reward 點賺番嚟，我知嘅就五
個途徑，如果仲有其他就等巴打再補充

1. 喺 Microsoft Store 消費，呢個唔詳細講啦

2. Login 入 Xbox 個網頁，再 click 「我的 Microsoft 帳戶」，跟住去頂頭嗰度搵「獎勵」，之後通常都係叫你 click 條 link 睇下圖睇下片咁啦

3. 主機入面個 Microsoft Reward，咁又係 click 入去，跟住佢叫你睇乜就睇乜，做乜就做乜咁啦

4. Game Pass 個 App，分日任/週任/月任，要做乜就到時睇啦，不過通常都係叫你玩多幾隻唔同嘅 game / 解特定 game 嘅成就咁 (用 cloud 玩連 game 都唔駛裝)
有一個月任會有成 1000 Microsoft Rewards，係解 45 個日任同 15 個週任

5. Xbox FanFest，下面條 link 自己睇

得閒咪篤兩野賺下分囉，反正微軟大把錢，緊張自己銀包好過緊張佢個銀包啦

利申：窮撚

如果可以變做PC就正啦
買部series s應該有唔錯既desktop 效能
玩埋steam都仲得

打爆三年金會員未？

打爆咗
但如果想check可以點check

俾左10蚊3年金會員會變哂3年ulitimate game pass，3年後先係119一個月，你怕唔記得可以即刻關左個訂閱

唔洗理D字，睇佢哋D字只會令人擔憂、早幾日我先上左，你一比$10就直接上3年,放心好了

留名

DQ11

Control - 3 號
DQ 11 - 4 號
Assetto Corsa - 10 號

Haven - 3 號

仲有隻Gang Beasts 都係好野黎

11 12月好重皮

入番 訂閱個part 日期去到2023年

control 都係要慢慢煲 不過行來行去

邊有咁多時間打機

係，一隻dq11已經要打120小時以下

doom pc
手制玩得唔爽

XBOX可以駁KEYBOARD MOUSE

轉黎轉去咁麻煩
唔通買多對keyboard mouse咩

巴打玩開邊個Platform？

點解咁問？
最近先入坑xsx 基本上全平台都會玩 pc最少

Cyberpunk 有冇得PC/XBX共通SAVE?
記得之前有GAME係買XB版本送埋PC版

有無人試過隻game無啦啦重開？

我玩隻minecraft 地下城 彈過兩次

尼爾 quick resume好易crash
我覺得係未update 新世代patch

有興趣入手series s
想問下而家係唔係得返炒價機？見兇宅同官網都仲係缺貨

S應該易入手, 早排WALKIN都有

想問下有無gp 可以入
想一齊玩槍game and賽車game

Q1: 有冇 Group 搵巴打一齊玩
A1: TG 真香港人 (超過400人)

再一次證明咗頭版基本上係冇人會睇

GAME. PASS 我都見個個POST都有人問

俾哂料唔理唔睇淨係問

想問下係咪有個優惠1蚊美金可以玩3個月?
想拉下人入坑

出現了

呢個POST #1 #2 有講

琴日唔記得係邊到見到有1美金買3個月, 1月31日前先有既優惠, 應該同頭po講果d唔同

Microsoft offering three months of Xbox Game Pass Ultimate for $1 in Canada

我 google 淨係搵到呢個，或者要等其他巴打答啦

for those that haven’t tried Xbox Game Pass Ultimate yet, for a limited time starting December 3 you can get your first three months for $1!

未知係咪US only.

買黎推人落xgp火海

如果手頭寬鬆，唔好諗3個月，一去就 36個月先最抵，一次過用 1美金/8港幣 去升 36個月會員，平均除開一個月 $40 唔駛

唔L 係下話

不過師兄想毒人落坑，可以話先用 A ACC 開 3個月，然後再開 B ACC 充 36個月

就係想自費1蚊美推人落坑同我一齊玩先
到時佢地很想要就自己再買3年

有冇人收過百老匯通知？
16號訂咗都唔知等到幾時

有邊個網可以睇最新gamepass 出入game?

有冇巴打百記訂收到電話拎得
等左半個月咩消息都無

12號仲未有電話

問過，未知幾時有貨，16號訂

11號訂都未收到call，好似派貨派到10號個批

呢度應該最快㗎啦，不過冇中文

冇問題
本身玩game都係用英文

DMC5 Special edition 中文實體碟，邊到有得買？ 好景/ 信和都唔見

xbox入面仲有個lihkg俱樂部，雖然好似唔太user friendly

以為有咩大抽獎

sor我想問ms store買洗唔洗登記保養

Xbox 網頁-->我的 Microsoft 帳戶-->裝置-->裝置保固(類似係咁上下)

我登記咗呢個，我估係掛，登記完會有句「Microsoft 有限保固將於 2021/12/19 結束」

thx

好彩steam秋特忍手冇入control

一樣

集體退訂吧啦垃圾百記

GamePass Control用網頁版裝得了

香港有賣Xbox碟架咩

如果佢似ps 列出各會員玩邊隻game 入連線區最perfect

有諗過外國網買碟，但係唔知Xbox game既中文會唔會只限亞洲版碟，定全世界版本都有中文

PS版既亞洲版要入code先有中文
師兄你都係買digital 啦
不過想等1-v 終極collection

我搵唔到digital 有DMC5se
另外，係咪大部分都要入code拎中文語言包

提提大家 官網XGP 10蚊買1個月送2個月優惠開始左 聽聞除左新開ACC之外, 舊ACC買過10$但到左期既都可以買黎續大家係時候用10蚊推FD落火海

推呀

Game Pass 個 app 都 update 咗 lu

呢個係咪同10蚊升級分開計？
想買3個月試下pc game pass睇下啱唔啱玩先

點會無呀

FIFA 21 | 碧咸返黎喇！
在2020年12月15日開始，到2021年1月15日之前玩FIFA 21，你將在FUT中收到不可交易的碧咸！

如果未用 EA Play 嗰 10 個鐘 trial，可以留番 15 號先用，應該都收到張卡掛

我估係一齊計架
不過岩玩既 到時候先開個新AC買3年咪得
玩XGP既話個別GAME既SAVE唔重要啦

我D Xbox 碟要Amazon 買返黎

Pc game pass幾點更新
我見doom仲未上

仲好，game鋪食屎啦
記住入多D PS5比人打卡

出咗series x版

呢度
已經有埋個中文語言包

唔該哂你, 岩岩同GAME店傾, 佢話呢隻special edition 中文版 無出碟

fifa 21 series x 版已出

好想買機

今日Control, 聽日DQ
無時間玩

本身已排左一堆，刺客 CYBERPUNK GEAR

上代 D舊game都未玩完

just cause 有冇機會入xgp

FIFA 21 next gen ver. available now
GamePass Ultimate user可試玩10hrs

到底alone你買左邊部

just cause之前入過

屌喇星人地豐澤遲過自己訂都拎晒機
人地部機都開始積塵 我百記訂連消息都冇

有排玩

根本唔夠時間
我部PS4 Pro 11月10號之後都未開過

都係11號嘅苦主

Amazon
COD series X 470
人中 270
Fifa 唔使200

Control 玩左陣好恐怖
好彩無買到

恐怖 game 嚟㗎咩

有D恐怖氣氛, 但我唔會當佢係恐怖類Game
不過我都係玩左陣

人中抵買

如果win7可以嗎？

即係買金會員
12+12+3+3=36？

唔關事 想36個月睇頭POST
呢個係10蚊雞買3個月玩, for推人落坑用

係，12+12+3+3之後再用10蚊買一個月淨xgp，再用10蚊買xgpu

首先要買到機先

可以開到個網頁 遙控裝落部機度

XGP有咩遊戲好玩

今日Game Pass除咗有勇者鬥惡龍 仲有呢隻

風格好似荒野之息

Gears 5
Forza Horizon 4
Ori and the Will of the Wisps
勇者鬥惡龍

或者清可以睇呢度

其實點解xsx明明機能更強點解同一隻game表現會差過PS5,真係R晒頭，本身諗住之後ps同be 只玩獨佔，Xbox主玩，結果實際表現仲衰過ps5,點搞呀，唔通真係只玩xgp 舊game?

遲派dev tools

PS5開左個靚頭 & 唔駛擔心may or may not get better
既然你會買晒全部機 咁你咪到時睇餸食飯囉

兇宅仲有冇得訂

記得dev tools係遲過PS5一年,因為PS5原本計劃係19年出,加上武肺影響開發進度

不過而家呢部PS5睇twitter D花畫面機率,我覺得係以縮短壽命搏返黎,同360初版差唔多咁上下,我等佢有新制程先買

想問xbox 買唔買到機？

未買到機咪再觀望下先，反正都缺貨
買咗機真係覺得唔對路就趁有價有市盡早離場

不過 XGP 唔會一直都只係得舊 game 嘅，微軟一廠啲新 game 會 Day 1 落 game pass，不過啲新 game 要 2021 先見街啫，仲有 Zenimax 個收購未完成呢

冇咗隻 Halo Infinite 做護航作真係硬傷，不過重新整過都好過夾硬出嘅

十一月中訂
未有通知拎貨

幾好有xsx版同有中文

依家有幾隻驚xbox係4k60表現都係佔優
輸既通常係120fps方面唔穩
同埋廠既texture問題（dirt 5）
如果想玩4k60我覺得好滿意喎
講真next gen正式卡一個月都未夠
未信心就放機俾其他人啦

有無人今日有收到電話拎機

dev tool 6月先派俾遊戲商

其實XGP今日就有隻新既game叫Haven，睇落唔錯

另一位其實唔洗咁癲貼咁多link反擊，本身Borderlands 3既次世代升級其實冇改過畫面，只係升級左framerate同resolution，即係話本身PS4Pro畫面就好過X1X版Digital Foundry一年前就講過呢個問題

甚至普通PS4版都好過X1X版，估唔到次世代升級Gearbox都唔執執佢

Between亦可能因為呢個原因所以Borderlands 3既次世代版Xbox版既framerate表現好過PS5（就算唔計VRR）

之前好難先係出面搵到隻 而家99%xbox新game冇店會入 應該得返fifa或者2k有機會

等唔切，食炒買xsx

Plane passenger simultaneously flies exact same route in Flight Simulator with impressively accurate results

快出console版

我都想知，我理邊仲係無聲氣

今日有地方派貨？

期待

冇

唔知 S 機會 run 成點，預 120G 我諗應該夠裝

應該低畫質同未必有網上即時download地圖
之前電腦玩fps 勁低

隻驚本體都127GB DL埋堆更新好似破400 S機係裝唔到

佢試下 S 機玩唔到丫，我即刻 send 千字文俾 Phil Spencer (Vice President) on philsp@microsoft.com

可能d景無咁high res 個容量會少d
或者佢用cache既型式有需要先download個file
應該點都整到xss玩到既唔會第一方作品都自打嘴巴

首先要出console 版先
btw, DQ11今日有定聽日有? 未見到

DQ11 今日有啦

唔知 bug 定點，game pass 入面見唔到，去 Microsoft store 見到 DQ11 隻 game 封面有 game pass 字樣，禁入去再揀安裝(隨附 game pass)

利申：冇裝，之前買咗 Switch 版

DQ已經玩得
Game Pass app傻咗冇顯示DQ，要入Store度搵返隻game嚟裝

我switch版都爆咗，想裝黎睇下有冇靚啲 或者又打多次

佢早幾日已經提我裝定今日玩

又靚又順

但應該係switch 版remake需唔係PS4 remake

依家呢轉係跟Switch版亦即完整版
有配音有額外故事內容
之前已經喺PS4爆咗機

thx! 成功裝咗
畫面靚到我決定要重打一次

靚過個意思係靚過NS版定PS4版？

NS

有時間又打多次DQ,不過一打又要百幾小時，好可怕

第一次買xbox
依家有冇官方途徑買到機？

好遺憾，暫時沒有現貨供應

有現貨就狗衝啦

我話個畫質問題

XSX ~ 4K@60fps HDR

今個星期好忙

唔怪得今世代無人玩ps5
原來廢咁多

屌你發覺軚盤好小做supportxbox做selling point
明明G29都有Xbox version但收得勁埋仲要唔知香港有冇得買
有冇人有用xbox嘅軚盤介紹下

本身心郁想買elite2但睇人講個A制同Y制好有問題 碌棍仲會飄移
想問下而家解決左未？

Sony 拎左主機雙gpu 既專利，係咪即係xbox唔可以用雙gpu? 我都唔明又唔係新技術點解可以拎專利

好似幾底玩

其實上代PS4 Pro好似都係2x原版GPU? 跟住X1X 好似C同GPU都係新設計？

須選用 5G 組合價月費服務計劃，並簽訂 24 個月或以上承諾期及選用月費總值港幣 39 元或以上（如適用）之指定增值服務。須每月另付 $18 行政費

只係Sony自己版本既雙GPU專利,唔關事
呢D專利大公司成日都註冊左先,用唔用以後再講,好正常

咁鍾意要人食多隻掣，雖然好揸啫

check番原來PS4Pro係用單chip double 咗core數量

代理要食啦明顯 10月訂到淨機真心爽

做乜鳩

pc 都唔玩 sli 啦

食手掣唔係問題 要人join埋啲濕鳩5G plan先係問題

剛剛試左gamepass隻control一陣
氣氛營造幾正
但未係nextgen版啲畫面唔太接受
睇黎等nextgen update先玩

如果本身會join 5G plan，咁join佢會䟓會有着數呢？

搵笨柒 貴過食炒

宜家其實係咪冇真next gen game?

我用緊，用左1個月，唔覺有乜問題

好似要買control ultimate 先會有next gen update

應該要等下個月隻 The Medium，不過中文就得殘體

太壓抑了，玩一陣就del咗
但game pass就係呢樣好，每樣試下，唔啱就換
最近天氣凍試隻Frostpunk 好好feel，好上癮

一向都玩英文版, 唔明幾大影響
係想搵隻可以測試真正機能嘅game je

點有次真NEXT GEN?
nba 高比版
COD CW 次世代版

用左一年都無事
電子野無驚
行貨有保養

咁唔屌佢囉

我只係想屌鳩佢既然都譯得殘體囉，整埋繁體應該唔會好難啫

gears 5

我join左
為返就嗎$500一個月到
扣返機價$3880/24=$160
即喺$340一個月
包左5G 100M
Netflix 4K Ultimate account 1個
HBO2GO
NOW e basic
24個月 Game Pass Ultimate
個手制佢其實俾返相同價值嘅club point我
Netflix又賣返3個User出去，即喺圍返$300一個月有晒上面既野
抵唔抵？我就覺得幾抵喇。最緊要喺睇你有無錢。

frostpunk想像唔到點用手制玩

我連skylines同sims4都可以手制玩
都係習慣黎，Frostpunk 用手制已經算好順

而家好多game介面都係模擬用mouse，都冇專門為主機設計一套手掣操控方式

咁又 ok 喎
即刻有機？

見到game pass幾吸引... 如果我淨係擺係房用電腦mon1080p 144hz玩 買xbox series s係咪就夠做 屋企有4k電視但得30hz..

ching你唔係太注重畫面既話 S機就夠做

得300幾GB...

玩完一隻del一隻 主要見佢個外型靚好多 又細部

+1600買SSD

tg 死咗
dl fifa21 10粒鐘玩下

上面寫錯咗，5G plan喺100G
我落單兩有就有，送到上屋企

出街方法

出機

買完 S 機再加 $1600 買 SSD ，咁不如買 XSX 啦

我等 15 號拎埋碧咸

因為真係好鍾意白色。haha
好心X 出埋白色啦...

睇你會唔會3，4年內換電視

ut 冇理過
人有你有 = 公廁卡

其實我玩開 Winning，不過 FIFA 唔駛錢有得試就是但啦
唔知 PES 21 幾時會落 game pass

台灣人嘅 YouTube channel

台仔今次官方同玩家都算積極

寶島出晒名係索尼島

豐澤有電話通知攞貨了

今朝玩玩下battlefront 冇啦啦冇左聲
跟住自己個角色隱形埋 之後我regame就玩唔翻隻驚
有冇人知咩事

冇貨&炒價先係問題😂
我都玩住S等緊X機正常供貨
3xxgb都可以dl到3-4隻驚嘅
唯有玩完就del

咁又無咁誇張
我之前s可以dl到7，8隻game

得 3-4隻咁少邊幾隻咁食位 FFXV / COD / 2K
我部 S 機裝咗成 15 隻 game 喎

想買series s玩住先，想問問邊度有貨

兇宅門市可以去問下，但好似要加錢買多個手掣 & game pass

FF15玩咗幾個鐘，頂唔順總係4個麻甩佬去旅行，有時露營叫主角早啲起身一齊兩個人煮早餐 第二日又同第二個人一齊沙灘跑步追逐
以前玩FF10唔係咁的

成隻game基本流程就係咁，我都頂到爆機為止，當時仲買哂所有DLC

我頂唔順刪走了，百幾GB都太晒位

講真同一時期玩到咁多game咩，咪又係DL左後擺係到

幾號訂？

15號7點左右

富比士：Xbox Series X是2020年最令人失望的遊戲產品

agger

猩猩2 10/10
邊有人理呢 D 而家

唔駛覆條引戰狗啦 又係佢

原來又係佢

冇睇名

客觀分享啫，2077我都preorder咗xbox版，希望唔會又中多次伏

得啦走啦你

啱呀

淨係刺客&rdr2都冇咗一半
好睇你玩咩驚
唔玩大GB嘅驚就冇咩問題

未買機既真係要考慮下，係次世代採用xbox one既延伸策略，可以做大個餅既機會有幾大，連首發都冇xbox exclusive

LGBT Game

Xbox will reportedly make an announcement at The Game Awards next week

炒ps5買xsx
希望炒到

隻引戰狗死唔斷氣

下星期睇直播先

請善用完全封鎖

有消息話同kojima有合作
不過我唔多信

可能係同 Sega 合作呢，吹咗咁耐

Yes，快d封鎖我，你地睇唔到我post咩仲好

真係好煩，唔block 唔得

收購sega

係喇得喇

神廠 X 神掣 X 神 GAME
世界級

小島都係靠Sony 支持先出到DS ,

無可能喇

XBOX SERIES X

1010 (1 sim 計劃)

預繳$4872, 預繳將於24期月費回贈: 回贈後:
786- 135(預繳扣減)=$651

本地5G數據150GB +2m 限速任用數據

以上計劃亦包括:
每月2GB中國數據(4.5G) +
86易號碼收發SMS +
MOOV聽歌

24個月合約
5G速度
包晒行政費
額外30GB服務
滾存服務

人地send比我

成萬蚊. 我不如出面5千幾買.

認真問，明明冇野download緊點解熄咗機都咁熱

Csl = club = fortress 即係有貨 都轉晒去 坤人plan 度

買部機玩下 2邊都咁難 ，

邊隻

完全關機 or set 做省電 mode

Halo Infinite 出年 3-4 月

爽
halo 5升到滿呢有嘢攞

你呢個喺1010
CSL個plan喺咁

*XBOX SERIES X*
連Xbox Game Pass Ultimate (24個月)

預繳4872 , 0 機價, 預繳將於24期月費回贈: 回贈後:

648+18+39-203(預繳回贈)=502
扣回贈後月費$ 502

(包晒行政費)
+100GB 5G全速 數據
+2GB內地數據+86易
+HBOGO
+NETFLIX 高級– 4K畫質, 4屏幕
+Now E 基本組合- Now新聞 ,Now Sports, PrimeViu升級會員服務 ,ViuTV
遊戲組合包含主機、手掣、連同Xbox Game Pass Ultimate (24個月)。
-滚滚存 (幫你滚存當月剩下之數據)
-每月EXTRA 10GB
-2000 CLUB積分

叫我呢啲12號係百記訂貨嘅情何以堪

開機set機個陣比左10蚊買左3個月xgpu試玩，係咪無得再用36個月大法？

有 , 只係唔可以 $10 , 可以用 $119

最近更新 待機mode耗電大減 28w>11w

買唔到機

相熟電腦鋪話3080有貨
換左3080既話仲買Xbox係咪會好on9

兩樣野嚟

有乜game得Xbox玩到而3080玩唔到？真心問無其他意思

應該冇

gamepass 入面有d舊驚得xbox玩到
例如ninja gaiden
但應該買少見少

PC ONLINE GAME , 只會係外掛大戰

hk垃圾m$ PR係咪無講過幾時會再有得訂機??

起底

暫時我知xbox有pc無係halo 5
講畫質3080一定好過xbox嫁啦
但 Xbox 打機方便過pc
開機5秒左右，入game 有quick resume 又係5秒左右 基本上坐底就有機打

主要係買唔到機，3080又有貨
特登去好景果邊問，要食兩隻game加三個月xgp，仲要出年一月先有得拎

Carousell 5xxx 有機

Gears 5 pc 有？

百記到底幾時先返貨，等到花兒也謝了

今朝打去問過都係無消息

Tg谷有人話百記員工自己內部買左d貨

好撚嚴重既指控黎

有啦緊係

我同意XSX未去到完全next gen (PS3 出都係）
但呢幾年，可以4K,60fps , quick resume 玩舊Game，已值＄3880價錢。
建議可以三年後買 PS5 Pro (如果做到4K 120fps, 新PS VR）

自己sales包買起哂

屌百記
後悔向百記訂

真定假...勁難以置信

賣晒比水貨佬啦 有貨期人哋秒一時間通知水貨佬

topic寫係寫xsx
但睇內文根本係同時屌緊兩家
話兩邊都冇next gen嘅感覺
呢樣野其實由ps3轉ps4已經弱左好多啦
同埋依家兩邊都冇乜真正嘅next gen護航game
全部都係cross gen遊戲
同舊機比只係畫質好啲順啲咁好正常姐

其實係，而且仲要3年左右就出加強版，每代差異越黎越細

講next-gen嘅話應該要同翻元祖xb1或者ps4比？
而xsx加強版先同翻x1x比應該會公平少少

中bug我都中過 按實主機開關掣重開就無野

3年後，係唔係會出Pro機， 都係未知之數

呢個post差啲沉到搵唔到

如果有機我都會傾下玩咩好，慘在仲未到貨

2077 就出

希望聖誕前有大貨到！

等緊2077

所有野 高過零售價 而且有市既 一般蟻民 唔洗指意 正價買到

呢個就係香港喇

iPhone 都話有得搶下

2大 家用機 連影都無

士官長真面目現身

講真SX 同 PS5都感覺唔係幾倒nest gen

笑撚死

我覺得係遊戲冇突破，fps再高畫面再靚，其實冇令到遊戲好玩咗，依家好多廠成日都整open world，但成個世界都空洞無物，其實我都係鐘意以前gameplay->CG->gameplay，多過依家接任->移動->打鬥->交任

Ps5 旗下遊戲廠整嘅game一定有嘅，就好似ps4嘅 infamous 咁

Forza Horizon 4新game mode

今晚試下

話時話，出左series後，one突然有好多360 game下載版玩唔返

Excat7ly

地圖尻咁大 重覆任 驚多的是

香港個store問題，轉去其他地區就下載到

冇NEXT GEN FEEL 係因為遊戲畫面好難再提升姐
對我黎講就好有NEXT GEN FEEL
因為坐低 , 開機 , 十秒已經入到GAME 玩緊
SWITCH 做到既野係CONSOLE做到其實已經好太突破
如果你話真係要係畫面上面既NEXT GEN , 我諗VR 先會係出路

補充返, SWITCH都係CONSOLE
我意思係咁既畫面可以做到類似SWITCH 既SLEEP MODE 咁既QUICK RESUME FUNCTION真係好勁

Open world 淨係得BOTW係令我樂而忘返，如果有人未玩真係要玩下，要我選歷史game排名BOTW一定係我No.1

宜家出果2隻都唔覺得有咩next gen

其實係戰鬥有技能可以引發場境互動可玩性已經會高好多，唔係話單單執粒石頭/射爆個郵筒，而係更加多變既

係邊度有得睇番自己每隻game玩咗幾多個鐘?

成就＞統計資料

好多GAME未玩完呀，後日就出CYBERPUNK

終於搵到，基本上先係我的設定檔>成就>揀game>進度>統計資料
先有得逐隻game睇，都無得一次過睇晒自己既所有game

講畫面我覺得demon souls好靚喎 仲有60fps
完全唔係ps4會有嘅表現

demon souls缺點係零打擊感

其他野我唔評論啦 純粹想講畫面感覺到有next gen

真係要講，DS 真係麻麻⋯ 期待下一隻更代表到PS5 嘅獨佔作品

岩岩買左機
game pass係咪上ms買36個月gold Digital download version, 之後畀$10?
我係咪應該收到機之後, confirm我可以$10算級先買36個月?

係，詳情可以睇呢個POST #2 樓，會更易理解

quick resume 真係一個好大驚喜
之前無諗過係，可以係咁方便，真係game changer
我同意VR, AR etc先係 終極next generation

但刺客個QUICK RESUME好似仲未整返好

Call of the Sea出左,評分都幾好
Xbox Game Pass有

現家喺兇澤百記有冇得訂series x ?

入咗十二月好似無人係百記訂咗又有貨拎

講真，同PC high setting 分別不大，希望之後果啲次世代真係有突破啦

用pc做標準無得講

講緊係冇突破，gameplay到畫面都係差唔多，next gen cpu GPU勁咁多，就算畫面冇乜分別，gameplay, AI都應該要進步多啲，淨係畫面追得上PC high setting講真我就唔收貨

XB行版下次幾時發貨？

PS5抽籤今日就全軍盡墨
兩部都好難買

Cyberpunk 大家諗住10/12 就玩定等出next gen update 先玩？ 1516中

相熱的鋪頭話明天中午就有2077

等得佢出next gen 應該比人劇透哂啦

你可以唔襟入去睇

有冇中文支援?

係
迫住玩

可能我要求低啦 至少我覺得同上代主機體驗差好遠
如果你講緊畫面外 玩法上嘅突破又真係無

睇頁面寫支援繁中（我未試）

巴打上代係ps3?
PS4好多都係pc 低-中setting
今次高就收貨？

好奇3080/3090發售時PC撚有冇話要求有新game一齊出唔係就失望

ps4低-中 30fps
今代高 60fps

有呀 我玩緊

睇下遲啲呢堆 game 出成點再作評論啦

Xss 機主表示都係唔好買cyberpunk 住
岩岩上網睇youtube 發現gameplay片主要係ps4 pro/xbox one x/ps5/xsx 但係xss 玩到既version 係xbox one s 建議大家都係睇定d 先xbox one s 畫面可能好蒙

前幾日有流出啦
啲人笑話以為睇緊switch版

game pass新game隻Monster Sanctuary 好上癮，有skill tree既pokemon

Gears 5 - Hivebusters Launch Trailer

Included in Xbox Game Pass Ultimate.

終於等到喇

誠哥一早停訂
百記好似都唔收喇

Leaving Console 15 Dec

唔知下半個月仲會唔會加新 game 入 game pass

轉左做台灣玩到了

大陸廠抄出黎？

德國呀

Halo, Fall 2021

而家睇佢啲圖係靚左，但等佢再有實機畫面先評論

星期五 TGA 唔知會唔會有

p社真係好多game入晒game pass
但p社4萌幾時會出console版
連skylines, stellaris, eternity都有console
手制操控應該唔算係問題

想玩都買唔到

2000FUN 有得訂實體XBOX GAME真係好⋯ 周圍都話無

今晚終於有得玩cyberpunk
希望XSS嘅表現唔會令我失望啦

前面 #374 #375 嘅 reply 有巴打講過

沙田區有有game 鋪有賣 Xbox cyberpunk 碟？

暫時我淨見 旺角好景同 2000FUN各有分店有

謝清

我最尾都係DIGITAL 算，送D 野都唔係特別想要

cyberpunk 係咪有得preload？

我又唔見佢download左

講左會，12月頭個堆講明只係暖身

係
冇preload到可以試下del game再重新安裝

實體仲平過digital

暖身都咁正又dq又control

但我諗唔到有咩招未出
Ice bround?DMC5 se? Cyberpunk2077?

買左digital版2077既而家可以系統轉去紐西蘭入game

flight simulator

新手一問： 買左fifa21 series’s版 無買live，諗住offline玩住先，但成日彈出黎話我login唔到 有無巴打知咩事？

仲諗住聽日買實體版

已經玩緊
但條J set 最長都好短

實體依家都有
2000fun有得walkin

而家夜啦，聽日先買啦

xbox one洗唔洗換左series x先玩cyberpunk

想買隻白色手掣四圍都無貨

大把人買機食⻣放手制喎

邊度買到？訂都無得訂好L慘

FF 全系列囉

邊度買數位版遊戲可以平啲？

個個都喺group度傾搞到呢度冇人講野

有時間都去咗打機啦

Group 一日唔睇4百幾個message

有冇百記11月頭同中訂機既巴打匯報下拎到機未

其實個store想點
碌極都唔見有cyberpunk
要專登search先搵到

11號訂
Sales話預12月尾1月頭

Series s呢

Players Drive Record Engagement as Xbox Expands Cloud Gaming to More Devices in 2021 (內容好長，貼 link 算)

As we close out this year, I’d like to thank you again on behalf of Team Xbox – not just for giving Xbox Series X|S a strong start, but for supporting our belief that this generation of gaming does and should belong to you. Stay tuned, starting with The Game Awards tomorrow, for more surprises.

所以點解要開tg group

呢度成日有索索爆閘，好煩

梗係.....未啦
月中訂

上 Carousell 搵下
$300 唔洗

等佢 sale
每逢節日都有

呢樣真

S 誠哥有 d 舖有現貨
試下問

神廠神機神掣
3位1體

TGA大獎直播台灣時間12月11日早上7點30分開始

又要早起

group可以招攬埋唔係連登既人同埋打機都易約D，我覺得唔錯

好 唔該

部機賣咗了，小眾玩意留返比你地

限Xbox機主入啦，隻癲狗想點

換左pc想login返Xbox gamepass
但佢出error話發生錯誤，無法獲取訂閱
Click 訂閱login完又出error, 點搞

我前排都放咗兩隻 $250

係咩~~~碰

今朝睇訂閱好似有 D 問題
佢都話我錯

ms係專門搞d麻煩野比user

Asia miles換有75折tim

邊間 求巴打

問咗幾間都冇現貨

有特別宣布，唔知關於d咩

有無人用緊XSS玩2077 效果如何

Passable (ss係玩緊one s 版)
等得就最好等patch(全平台都好多bugs)同next gen upgrade啦

可能太早😆

巴打係咪收到消息
今日會有現貨

收到風有鋪話今日到貨，旦唔知包唔包誠哥

Charge kit 邊道仲有貨？
Xbox one果隻又用唔用得？

舊電用得，條線要換type-c頭嘅

屌你老母百記一定無貨

入手了

有冇人要手制 多左個 黒/白

你S?

有冇人要手制呀
300$即日交收
有黒/白

cyberpunk forza horizon 4 crossover

X呀

11號訂等到就死

xbox個介面好唔習慣，啲shortcut一彿彿咁，又無動態主題，裝左啲game又要自己去search

裝咗啲game要search????

裝完嘅game會喺哂呢度

今日幾間有
你叫 Sales 幫你check

巴打玩 Call Of Sea
咩類型 game 嚟

邊度？

今朝已經入手左

今朝銅鑼灣仲有

THX，頭先問旺角冇

屌，早知買Xbox版cyberpunk 算
彈game彈到入唔到game

利申： xsx + 3070

pc都彈得好嚴重?
仲ot緊冇得試

xbox 版要等 next gen upgrade 先掂

有冇s機玩家玩梗2077，會唔會lag機？

一次都無彈過

頭先放工返去試左半個鐘到
剩係整人都彈左幾次
食完飯再試下

有無得將啲game放響上面果欄？

之前玩開ps4唔係好慣，同埋個store都係唔慣

可以pin game / group ( 類似folder)
之後用RT 快速轉頁

Thanks

睇片見點都有少少
但起碼好過ps4先
應該係接受到嘅程度

老實講隻2077點都要屌
你出ps4版就要預咗係用ps4玩
但ps4嘅表現咁災難佢都仍然可以照出
點都講唔通
一係你就唔好出ps4 版
直接當今隻係ps5版
幫隻game turn 好先出返ps4版

我無其他人屌得咁大力
係因為我好彩我有次世代機
隻game 起次世代主機表現係唔錯
但唔代表隻game或廠商無問題

大延期都搞唔掂
局住好似 76 咁上

我覺得隻game畫面完全冇次世代水平
Watch dog3好好多

唔夠位裝game

啲game有得分group喎，ching

你都唔會一次過玩64隻

啱啱公佈咗Perfect dark新作

咩驚黎

Perfect Dark - Official Announce Trailer - The Game Awards 2020

PS4 pro玩2077玩到心態爆炸，到底邊到有得買XSX

實機畫面好靚

其實PC搬到console ，點解要等多半年

Killer Queen Black
Among Us
Cyber Shadow

coming to Game Pass

&&& 人中

可以放PS4 版 3，4，5 合集
連膠袋都未開

Coming Soon to Gamepass

The Elder Scrolls V: Skyrim - Special Edition (coming December 15th to Console and Mobile)
Neoverse (coming soon to Console and PC)
Killer Queen Black (coming soon to Console)
The Medium (coming January 28 to Console and PC)
Cyber Shadow (coming soon to Console and PC)
Among Us (coming soon to PC)
Yakuza 3 Remastered (coming soon to Console and PC)
Yakuza 4 Remastered (coming soon to Console and PC)
Yakuza 5 Remastered (coming soon to Console and PC)
Yakuza 6: Song of Life (coming soon to Console and PC)

玩2077最靚console 暫時得Xbox xs

Xss都靚？

訂左XBSX未到貨，又未有可能買到PS5，只有PS4 pro同XB1S，電腦只係幾年前NOTEBOOK，係咪唔使買2077住？

series s會唔會有現貨

你有3090都冇咩用 本身隻game好撚多bug

就咁搬應該成部xss啲位用曬

1440p唔代表佢唔會靚

地圖起碼用一半

請問有冇人知XBOX GAME PASS 係咪有EA PLAY? 同EA PLAY 有冇RED ALERT 2?

未買機所以未申請GAME PASS

決定唔等了，去叫朋友幫我訂xbox series s，今代只打算玩GAME PASS

跟手上amazon買隻1TB SSD,再加上XBOX電池套裝

應該今年內全部都可以收到

訂唔到XSX 邊度有得訂

Console 冇 Red Alert 2，唔知過幾日 PC 嗰便有冇

邊到仲有得訂

2tb ssd

點解呢排玩froza horizon成日都話連唔到線，要㩒X制

Coming Soon to Xbox Game Pass: The Game Awards, The Elder Scrolls V: Skyrim, Among Us, and More

code vein前排先買左

隻game都算唔錯既,不過建議唔好入任何DLC

Dolby Atmos
DTS:X
Windows Sonic

朋友自己渠度

pc啲bug唔太影響喎
一次crash都未試過

痴線,中左六隻
之前Steam特價忍手冇買
依家真係一個Pass乜都有齊

2077邊度有實體

XGP真係好抵玩，如果唔係追新game真係可以唔洗再畀錢買game

why

三個DLC都冇故事既,你去Steam睇全部負皮

完全唔夠時間玩

淨係今個月，我 Control 都未開始玩，跟住又 down 咗 Assetto Corsa 同 Greedfall，下個禮拜應該又想 down Skyrim / Monster Train / Code Vein

FH 4 去地圖右上角參加 NIGHTCITY.EXE 個比賽，贏咗就可以拎到 Cyberpunk 架車

玩到白金唔止

我都係 禁左x制都係失敗最後單機算

對手部車勁快 贏唔到

我較門外漢難度，然後過彎一炒就用 Y 掣回帶

Neoverse

一開始佢架車已經鏢咗出去 我都呆一呆

我之前喺觀廣遊X人買實體版，唔知而家仲有無

FH4我一直要係難度最易，所有自動，先玩到 仲要係A車先得，S車全自動都會白鴿轉

我玩開老手都過唔到，要降一級先過到。

練下囉，無挑戰好快放棄。

啱啱完左一年xgpu
續左一年gold
係咪無得再用$10升xgpu
禁入去得$119/月
但如果用依個價買
係咪都係會跟番一年gold個時間咁升去xgpu?

XGP幾時先有晒Wolfenstein系列
Youngblood好好玩

上集打到放棄，唔係唔好玩，因為上到第二個星球唔夠抽

你玩VR果集？

xbox喎。。 我好似玩最高難度

有無巴打用XBOX ONE X玩Cyberbug 2077？用上世代最強既主機玩係咪都係推得唔順？

Framerate只係比X1S好少少,都係unplayable

隻2077係咪 optimized for series x?
右下角冇出到X|S

唔係，xsx版下年先出

咁等出年先玩

lag , bug住等 xsx 更新版本

已經用XSX玩到 Johnny 出場大約七個幾鐘, Resolution mode 畫汁靚啲都keep到30FPS咁上下，畫面係無頂班PC咁靚但ok接受到，Performance mode就會用降解像黎換大約60FPS, 但依然會高解像過PS5 ， youtube 已經有片做咗測試， 我就要畫汁行先，特效關淨lens flare都ok靚，個世界觀幾吸引，第一身亦令人玩得好投入，完全可以玩佳期待下出年個專用upgarde同DLC

上代主機西瓜崩比較就睇吓呢條

就咁睇上代主機PS4低解像但都算流暢，X1高解像小小但窒吓窒吓，咁應該係X1系列user 中伏先真啵

記得之前呢度有巴打介紹過有咩game好玩

有冇返嗰個list

仲要等到七個月先有得玩

早幾日 呢度有啲巴打收到風有貨

跟住即日落去將軍澳買咗

但係買咗S S D
唔係都一定要用佢隻專用先可以嗎

我講得唔好，都係買佢專用SSD果隻,下圖果個

以我所知Xbox Series X/S專用遊戲，就一定要用佢呢隻專用SSD,但上代主機Xbox One/360等等以下主機遊戲大部分普通外置HDD都可以，也可以儲存Xbox Series X/S等等的遊戲，但不能玩，要玩就要入返去專用SSD內

百記到底幾時先有機

要玩嗰陣時 就係外置ssd擺番入去?

咁同我下載有咩分別

我習慣主機內有好多遊戲比我選擇

一定要有理由的話，以一隻50GB為例，我覺得由外置HDD攞番入去，速度上點都快過你直接下載

你幾多號訂？

仲有好多Backward Compatible嘅Game擺外置HDD/SSD個 Loading 都好快
例子：DQ11S

12號

成個月

Digital Foundry: Cyberpunk 2077 PS5 vs Xbox Series X/ Series S

more traffics & crowds on Xbox

Series X: Quality Mode - Highest resolution among consoles, dynamic 1512p-1900p, stable 30fps // Performance mode - mostly locked 1080p, 60fps but not as stable as PS5(972p-1188p)

Series S: "Absolutely fine", feels like quality mode of Series X but targeting lower resolution, stable 30fps, dynamic beneath1080p-1296p

16號，差唔多一個月，未有任何消息

就咁睇CDP係發售之前反而係對XSS特別調整過

Hotfix 1.04 is now also available on Xbox!

Xbox16GB更新
Fixed an issue with completing the final objective in Gig: Freedom of the Press.
Fixed an issue with starting conversation with Johnny at the end in Life During Wartime.
Corrected a rare issue with NPCs no longer calling V if A Like Supreme quest was abandoned mid-way.
Fixed an issue with Nix not going into his default state in Spellbound and KOLD MIRAGE.
Fixed issues blocking progress in I Fought The Law if the quest area is left.
Fixed inability to find Delamain in Epistrophy.
Fixed issues related to remaining in the second phase of the quest after finishing Pacifica fight with Ozob if played after Finals.
Fixed an issue with Nomads no longer present if V leaves the quest area mid-combat in With a Little Help from My Friends/Queen of the Highway.
Adjusted mappings and re-enabled quest tracker in M'ap Tann Pèlen/I Walk the Line/Transmission.
Fixed constraints on freedom to get up and sit down if neither blueline condition is met in Violence.
Fixed issues with time and space resulting from leaving the quest area or abandoning the quest in Following the River.
Fixed an issue with conversation with Johnny not starting after leaving the hotel in Tapeworm.
Fixed an issue with quest being blocked upon leaving the quest area before climbing the hill in Following the River.
Fixed the objective “Go into booth 9” not completing if the room’s entered too fast in Automatic Love.
Fixed Jackie’s issues with sitting still in The Ripperdoc.
Other quest fixes

Gameplay
Fixed the preview in weapon crafting.

Visual
Reduced vehicle appearance pop-in.
Speeded up switching first person perspective to third person perspective in a vehicle.
Fixed issues with animations missing from important quest NPCs during cinematics.

Performance & Stability
Improved stability, including various crash fixes.

Miscellaneous
Modified the flashing effect on braindances to reduce the risk of inducing epileptic symptoms. The effect has been smoothed out and the flashes reduced in frequency and magnitude.
Removed copyrighted songs incorrectly present in the game with "Disable Copyrighted Music" feature toggled on.

PC-specific
Switching language to default in the in-game settings now correctly sets it to the language of your Steam client.

Console-specific
Improved reflections quality on Xbox One and PlayStation 4 to eliminate the smudge effect.
Fixed “The Wasteland” achievement being stuck on 97% after completing all relevant missions in The Badlands on Xbox.
Fixed an issue with missing PT-BR VO for Xbox players in Americas.

x1 系列 cyberpunk 1.04 fix 番frame rate, 又要等啲新一輪測試片先見真章，不過玩得呢隻game都係要等佢慢慢patch upgrade

一開波轉嗰個灣唔收油撞佢埋牆之後唔炒就搞掂

Forza Horzion有冇人連唔到上網
Check過得佢上唔到 我其他Game都連到上網

喺 XSS download 咗 PES 21 Lite 玩咗幾日，本身 Winning 已經少人玩，亞洲區就更加少
成日都搵唔到人 or 連到歐洲區玩家，比賽嗰陣成日都 lag lag 地

然後 Xbox 版 Matchday 個香港時間係半夜 1 點至朝早 6 點

我都係等佢遲下入 pass 先玩單機 Master League，My Club online 都係玩番 PS4

有無巴打試過，update 完表現如何？

估唔到xss cyberpunk 既畫面都十分唔錯
期待next gen update

應該佢server 出左問題
前面有一兩個巴打都有提連唔到

game pass PC 版 D game 有部份明明支援繁體都冇得轉
整極都係殘體

點解我DL個XBOX APP係殘體字
想問點樣轉返

froza啲車有冇得改右呔, 架架都左呔但英國揸右呔好反智

中間-->齒輪-->Language & Location 嗰度有得改，打到 199，希望你睇得明

得左

冇得改
隻game係跟住真車做模型，因為Forza間廠喺美國，所以搵到返嚟嘅車都係左軚多，只有少數英國日本車冇出左軚版或者搵唔到左軚版先會係右軚

都3日啦 官方server出事

揀新手難度 一般難度都係睇車尾燈

幾時會有XSS現貨

留意x/sgame icon有雙箭咀就可以 外置都玩到

宜家都係預設DL係外置SSD, 玩唔到先轉Driver

sea of thieve應該外置都得

依家Xbox 有現貨未

問百記訂到2月

原來tell me why又係lbgt game
即刻del左

開左張信用卡
迎新$4000回$1600
啱啱夠買XSX
但幾時先有貨

唔洗咁既,至少兩個主角睇落都順眼

線上冒險跑跑下斷線

純粹唔鍾意間廠刻意加D政治正確野落去
life is strange 2果陣已經覺得有D走火入火

GTR

咁老老實實呢次題材一開始就講明係圍繞LGBT既,唔係一個故事+LGBT元素咁
下次可以睇埋簡介就唔洗驚down左唔岩自己既game

見到lgbt content即刻話係政治正確彈開兩尺遠嗰啲又何嘗唔係走火入魔呢

本身反lgbt另計。

最初咩都唔知入去玩，當，成個故事完全係基於，所以唔係夾硬加，而係非此不可，先有劇情張力。

同tlou2啲失敗劇情完全唔同，我都硬啃成套英文睇完劇情

Forza Horizon連唔到線單嘢 佢覆我個email其實都好撚hea

2021年Microsoft Exclusives

隻 TUNIC 都好似幾正

我好期待隻Exomecha

靚顯示卡送靚女

好靚

點解唔係出新制，仲出舊制

岩我呀，我想買隻舊制呀，新制係IPHONE用唔L到呀，無得REMOTE PLAY呀

師兄請問點分舊定新制？

有無Share制

仆街百記幾時有貨派

電直 $5200 現貨

12/11 訂，完全無消息，其實係得佢無貨定周圍都無貨？

我16號，完全無消息

又嚟炒價

希望大家可以聖誕節玩到

Delay到1月 垃圾百記

係咪誠哥已經無收單好耐？

Gears 5 Story DLC update out now.

Download咗 係咪未開到？

呢隻仲靚
Phantom White Special Edition

應該買唔到？？

skyrim 無中文嗎?

有中文呀

係game pass download落黎得英文
skyrim 呢啲奇幻系列英文太難

我 game pass app remote install，一開 game 係繁中嚟喎

竟然仲有？

起碼都出年第一季啦

完全冇消息

緊火都唔係on9 卦

依家係咪得百記訂貨先可以正價入手？

但係百記訂咗唔知幾時先有機喎

之前問過最快2月 仲要加幾百食game pass

應該都未fix好 重試幾次server由euro去到日本都入唔到

好想快d玩，轟撚爆部xbox

紫色靚的wor

有紫色？

唔知可唔可以係度收機?
想收部series s
tg: siubb123456

S去豐澤問啦，間唔中會有現貨

今日走咗去問都係話冇 同埋冇貨期

唔好意思, 買 S 真係好唔撚抵，巴打真係要三思
美其名就話同 x 只係 1440 同 4k分別
你睇ubi果堆,forza h4同cyberpunk就話左你並唔係呢個分別
畫質真係差好遠
基本上而家新game 九成九行dynamic resolution, 2k/4k 之說根本就昆你
就算大家行1080 ， x 都靚過你 s九條街

ps5 setup 左一個新 target 比game 廠，series s 只係走一個 segment 出黎高不成低不就，其實只會被遺棄，情況就如cyberpunk 對ps4/xbox one咁

tune好晒ps5/xsx之 ，哦 xss嘛，唔夠順? 求鳩其cut d effect 啦出左佢啦，

XSSCYBERPUNK咁低FPS就知一定要XSX

其實個遠端功能係咪未完善 遠少少都玩唔到

掃把佬

巴打想問吓remote play 佢成日都話連接唔到部遊戲機
係未完善定係咩問題

日日係公司玩都冇問題

389 灰面藍底

推下 Post 先

十二月返過貨未

Ching可能指呢隻

但我都係想要透明白多啲

Microsoft just low-key dropped the best-looking game on Xbox Series X – Gears 5 Hivebusters DLC

咁xss價錢平咁多畫質無咁靚都正常既
我估一兩年後既新games 可能都做到1080p 30fps 既
但quick resume 同快速ssd 我覺得已經好有next gen 體驗
$2280 咁平既價錢我覺得已經做到佢應有既水平
我覺得xss個定位係一個平價機比大家入門玩next gen 既遊戲，玩到但係畫質同fps 都係有打折扣

三思我就考慮三樣野

畫質接唔接受到

下載版買錯伏game未必次次有得退

未來嘅game可能S都未必頂得順
(呢D後話同埋要睇間game廠造化)

我自己無靚mon就買S機+pass玩住先
唯一難忍見到新game都唔敢亂買

我部S機只係未買到X/PS5用黎玩住先 或者可能等pro機
如果諗住玩到再next gen就冇咩可能啦

或者咁講你當S機係one升級版
個感覺就唔同晒
至少loading快咗同quick resume
功能係幾好J

有能力財力當然買X,但我唔覺買S
係浪費金錢

開始聖誕 Sale 未
我要買刺客

GamePass又多堆新game玩，
唔食唔訓都玩唔晒

應該開始左
12月出隻Immortal都減到280

season pass果D係咪唔會減

我見仍然係279

gear 5 好正

好心減埋啦

好彩買左XSX，玩CYBERPUNK 一切感覺良好 多謝呢度D 爸打 10月提醒有貨買

Among US 遲下會落埋 Console Game Pass

隻 Monster Train 我一玩就上晒癮，連續玩咗四台鐘

*四個鐘

百記今日有機未

有無玩NEOVERSE, 又係呢類Game

仲未買到機

成個12月都無機

S賣番出去值幾錢

tg我
唔該晒

咁我又無喎，會唔會係 你手機NETWORK 慢？

凶宅 有S 現貨喎

microsoft 有幾部s

Neoverse 玩完一關我覺得耐咗少少，冇咁爽

來了來了

今次追加優惠唔係咁抵玩冇手掣

邊間 打過去問話冇

想整翻部XSS黎玩MHW,大家點睇？

我都想知呀 巴打
唔該晒

xbox post實支持

仲有零售商，可能唔同

睇嚟有大貨，成2個星期都有得訂！

新手第一次打算買遊戲主機，試試佢

我係美區下載用咗英文玩
後來先見到人地可以轉日文玩
算啦，反正芒亨語言都唔重要

姐今年年底前都無貨

其實xbox係咪大部分game都無中文？

頭版有link講乜game有中文

除咗mhw比ps買走咗亞洲獨佔外，熱門game大多都有，可以睇呢張list

11月中百記訂到而家都未有

唔該晒巴打，無中文又差少少

與其益炒狗， 不如玩雙修

想退訂了

咁梗係駁唔到我4.5g有時收得差都收皮

其實game pass係唔係無fifa 21?

Game Pass Ultimate 只係包咗 EA play，所以 FIFA 21 有得 trial 10 個鐘，但係要任玩就可能要遲下啦

聖誕Sale啲game 好平

ps: Control Ultimate Edition on sale right now.

From 巴哈

Major Nelson更新倒數新年特賣活動的遊戲陣容
約700項以上的遊戲、DLC、相容等特賣名單
看門狗 自由軍團 價格新低，特價30美元
芬尼克斯傳說 價格新低，特價30美元
維京紀元標準版特價30%，台灣賣場1259元
極速快感 超熱力追緝 重製版 價格新低，台灣賣場600元
Control 終極版再次特價，台灣賣場599元
黑相集 稀望鎮首次特價，台灣賣場578元

另外食人鯊Maneater有特價，已經更新成繁中字幕與升級次世代主機版
詳細特價名單可至連結

清真係苦口婆心

其實Cyberpunk唔係好例子,因為目前隻game係XSS靚仔過PS5版

正
之前Black Friday特價買左

我想問xsx 手制iphone係唔係仲未support
試過唔得，上網睇好似都話要等iOS update

Xbox: we will be expanding our existing refund policy to offer full refunds to anyone who purchased Cyberpunk 2077 digitally from the Microsoft Store, until further notice

144終極版 xs版係咩 UE另外俾錢?

UE版 = next gen ver + DLCs
Gamepass嗰隻係previous gen版 base game

買左144終極呢？

終極版 = UE版
Next gen 版出嗰陣你會有得download
不過好似話save唔相通?

Cyberpunk patch out now.
16GB.

se just cause 3 4？好唔好玩呢 減到好平

Patch Note

買左
但會等CDPR fix曬先玩

係誠哥度買咗個掣 , 聽日拎得

Promote Sale , 我買咗刺客

你地部機有無成日自動logout、 要重新login過？

冇喎

同埋我玩fifa21 成日話我connect唔到server ....係咪我部機有問題？

EA SERVER 問題吧 ?

Xbox 我自動log out左就connect唔到 要試幾次先login番入去
Ea server 唔知係咪因為我無比錢打online?

巴打冇升 ultimate?
Game Pass Ultimate 包埋 online 多人連線㗎喎

無呀 諗緊同呢樣有無關？但無可能唔升就咁多問題呀

知唔知會係點訂法
MS定咩網訂

刻到先講

有冇巴打放xbx

去 ms 開定 account 先啦
set 好晒地址 到時即放入購物車 鬥快比錢

咁似乎係 EA server 嘅問題

Oh no fuck

依家先知Xbox one可以插2個以上外置硬碟，一路以為只可以插一個，正在為S機到來作準備

樓主唔該pin this

去邊間訂好
我想自取既話係咪唔好同M$?

根據第一經驗

自取：豐澤
送上門：M$

無論點都唔好去百老滙

第一水經驗

目測好似out of stock了，無得訂啦

，原來聽日先開始

咁睇來要幫襯x哥

加油

唉
買左xss仲應唔應該搶xsx呢
定話等佢中期upgrade新機

Xss唔夠玩咩？等下一部upgrade好過啦

Elite 2 PC用唔用得

我買咗巫師3 & fallout 4 年度版
諗緊買唔買埋Fallout 76 鋼鐵黎明

76 唔好喇

用得

見到人地玩assassin有4k 60fps 有D葡萄姐

76唔係gamepass有咩
今集cod評價點?

心郁郁就行動喇

手掣長時間待機無啦啦熄 要重新連線

入左x 轉手放s

又唔見錢 我買咗黑相集

我岩岩開機，打打下機 都試過

正常，長時間唔郁手掣會自己熄
插線就唔會

2a電？ 原裝充

誘因唔夠多 起碼30 35％

明日訂個批 1月先出貨 應該臨收爐前大貨
錯過就4月先再有機

隻奧德賽ok抵 未玩既ching可以考慮下

2a電

你地插Lan 線定用WiFi連線

到手

不過 S 機係黑色個位吹啲熱風出嚟，巴打留番多啲位散熱好啲

收到，張相只係除便影，到正式時就會有個好位

lan wifi最多下載250m 上130左右

cod 冇玩好耐

無場 ？ 新地圖玩到悶

聽日就打去百記屌佢老母
11月頭訂
你老尾你而家同我講你收訂一月拎機？
係咪當啲買家弱智？

支持你

打左未?

屌左未？未屌既一齊

您購買的[Series X]庫存不足

卡住左比錢到

屌add到入cart
但埋單已經冇貨

X/S都冇哂

一鳩樣，快到咁撚樣

15秒唔夠冇晒

得咁小貨就咪鬼好出facebook adv啦

屌你老母，幾分鐘就無晒貨

邊有幾分鐘

可能一段段放，一陣1點2點3點...總之每小時上一次

X1分鐘冇，S起碼有3分鐘

踏正12點入都冇

咁少就靜靜雞放算啦，難搶過iPhone

黃金奸商話官網剛剛12點只係放左22部X,25部S

12點入，篤到部細機

40分㩒到X

妖 番緊工
仲以為係任訂
要爭就不了

屌咗
佢都係答條隊無郁
可以退但唔建議，因為算前，一到貨就有
佢間舖條龍過咗四百
如果放棄再訂其實只係排後邊
又話個貨期唔準
一月其實未必有
然後話佢呢個半月真係無返過貨
而家我都唔知係MS個adv呃9大家定其百記呃9大家

接電話個個語氣好冷靜
應該我唔係第一個屌
佢好似慣咗咁

唔好9up wo , 而家仲有人訂到 , keep住都可以訂

Share 條link 睇下

我睇到咩7都無

條友就9up
咁少貨

邊條link訂到係咪ching你個官網同其他人既官網唔太一樣

國王的link

起底啦仲應佢

去到1月10 每日有quota

source?

今朝官網買到，下晝已經見到順豐出貨

官方話賣完即止喎

幾波幾分鐘唔夠無貨都買到

呢個禮拜都 每日放quota

應該得今日

諗住講.....希望在明天

第一水訂機都係話九月到十一月

每日都有呀

咁快出貨❓

我都覺得好神奇，唔係話1月中先出貨咩

我都訂到，淨係確認收咗錢同準備緊咋

facebook 同lihkg 都得一個人話出左貨...

本身有部s,今日成功買到x
想放左部s佢
有冇巴打想要s,諗住原價放可議

依家買部新機玩仲難撚過六合彩

下下要同班炒狗搶

慘撚過食屎

唯有同自己講睇開d 都無咩真next gen 作品

2大廠marketing 都係濕尻黎

點解我玩ubisoft d game 要我入ubi connect acc 但入親都話我電子郵件地址格式錯誤？

垃圾sony同Ms

輸入嗰陣，試下將 Virtual Keyboard 最左上角個「繁體」轉做 「ENG」先再入
好似話用「繁體」嗰陣入符號 @ _ 呢啲會有問題

得左thanks,估唔到未入game 已經卡關

依家係咪仲有 3 年$10 上Xbox Game Pass Ultimate 大法?

係

依家個GAME PASS係咪無唒WATCH DOG, ASSASSIN CREED?

去返XBOX GAME PASS個官網可以睇返

我見以前好似有
依家好似無左

可以試下轉其他地區望下，好似NETFLIX咁唔同地區有唔同GAME，通常轉去美國睇

請問轉左地區係咪可以照DL?

可以，基本上你用APP＋VPN，或WEB直接轉區 買完/揀完 GAME 就可以REMOTE INSTALL
但注意嘅係有部份GAME 係你DL完後 必須要主機用返相應地區IP 先可以玩，暫時已知得美國區嘅 MHW係咁

咁想請教下XBOX 主機點可以轉US IP?

講錯，主機唔係轉IP，係轉地區，設定度可以改，唔好意思俾錯料

你係主機改完地區都會直接轉左你主機個STORE嘅地區，十分方便

姐係主機SETTING直接轉去US就得了? 謝謝

係，十分方便

個人習慣部XBOX都係KEEP住 NZ / HK 地區
NZ 係為左早D玩GAME 如CYBERPUNK早幾粒鐘
去其他區DL GAME就用電腦/APP 跨區做。

WEB 轉左去US個GAME PASS都好似無左WATCH DOG sad

沉日訂?

我1240訂，仲係準備中咋

葡萄
仲諗住聖誕有得玩點知咁少貨

我係咁refresh突然彈出嚟有貨，冇預咁耐時間仲買到

SERIES X/S?

X

12:40仲有得訂?

禁左成日 除左1200有就冇再見過

係咁refresh

GAME PASS不嬲都冇WATCH DOG / ASSASSIN CREED...

X 2，

仲有個情況例如Skyrim 係美區download，你之後點轉區都係英文
應該係HK區 download 先係中文(我未測試過)

張送貨單洗唔洗keep
發覺除左張送貨單之外冇其他單

我就會keep單，過保養先再處理

TitanFall 2有冇得中文字幕英文語音??

xbox真係好難搵到場,隻apex搵搵左成幾個字都搵唔到場，warzone就要搵高ping場

成功入手咗部X
多咗部S有冇人要 未開過

Warzone 唔係cross platform 咩？

apex 都係

係囉 咁應詃實揾到場架，其實我都有呢個問題，開呢兩隻驚揾勁耐人，無耐性del左驚

點解用vpn 都download唔到xbox game pass 個app～有無ching 有其他link

ios 定 an ?

an

search apk 就裝到

Warzone只係搵到200ping 以上嘅埸，點玩
仲有fifa20真頭搵唔到人玩，真係搞到好似玩單機咁
希望xbox搞搞佢

Fifa 21出咗咁耐，無人玩fifa 20 都正常掛

有冇人22號訂到轉咗出貨❓我仲係準備中😞

仲未出貨嘅應該計落 "預訂,1月8 號起出貨" 架啦,

我要機啊！！聖誕仲要繼續對住部one s

點解有啲22號訂23號收到貨㗎，我要機呀😭

想問下 Android 平板可唔可以 remote 用 xbox 手制玩到？

我 An 手機 Xcloud 連到用新手掣玩，所以我估 remote play 都應該得

咁 Xbox 連線人數一定唔夠 PS 多㗎啦，但 FIFA 20 而家連唔到人玩應該正常呀

FIFA 21 就要睇下玩咩 version，因為 next gen 版唔可以同 current gen 版連，想多人少少可能玩番 Xbox One Version 比較好

When playing the PlayStation 5 version of FIFA 21, players will only be able to match up and play each other on PlayStation 5. Same for the Xbox Series X|S version of FIFA 21, where only players on Xbox Series X|S will be able to play each other.

未

Tg左你

有冇巴打知點解係game入面打唔到速成

每次都係手機用xbox app打字

Announcement:The Xbox One release of "Gal*Gun Returns" has been cancelled.

得番 Switch 同 Steam

美國公司都預左呢味野,唔出PS4版都係因為SIE(搬左去加州)ban二次元
如果遲D老任都頂唔住,呢類game想衝出日本就得番Steam

開始沉底

個個有機喺手
邊得閑上連登推Post

Warzone 大把低ping場仲要好快排到

Tg group好多人講野呢邊冇乜

有冇tg link🙏，想吹水睇料

最近有無貨返？上月中係好景訂左，到現在都未有

apex係要喺桌面轉返日本server, 先多人玩

百記苦主等到唔知幾時

me2

thx師兄轉左日本server好快就搵到，
Warzone我都係排到200幾ping佢先入到

今代轉會其中一個原因就係Sony啲濕尻censorship閹割堆game
結果ms到最後都係企唔住

我都想討論多啲嫁，但都買唔到機日日講自己買唔L到機講得多都悶

tg群同依到冇咩分別

我買完機先發覺到
唔多地方有賣Xbox 實體碟

XB電池連storage expansion card到手

幾錢

咭 $1733.09
電池$213.49

series x的話應該usb ssd比較化算，1733夠買2tb

其實點解要買呢D電
1粒eneloop都1900mAh

只係想試新嘢，eneloop本身都有12粒，eneloop確係勁，差一次可以一兩年仲有電

粒電唔知得唔得

所以series s會抵玩啲，爭係玩digital同game pass

Amazon

而家少games optimised for xsx/xss, 玩game pass 得xbox one 畫質有點難睇
我覺得都係xsx 正d 就算玩舊game 都有xbox one x 畫質見得下人
利申：xss機主

張ssd卡港行？

人中7 gamepas要下年先有中文版？

美國，香港未出,唔知會唔會出

原來s無x1x既畫質嫁咩

Yes，版權問題

ms 同sony繼續扣貨唔好賣
過左熱潮堆休閑player唔會買你console

舊game係行xbox one s版本，即係冇4k
新game好似cyberpunk咁有特別調較過就唔同

如果買實體版，係咪要去Amazon 買？

但xss唔係俾x1x強咩? 點解係行x1s版本既?

我鳩估係因為 XSS 冇 4K 嘛

X1X個target係4k，XSS係1440p，所以唔需要4k texture

我覺得能力上xss 係行到x1x game既
應該marketing 手段想你買xsx 先做個分別出黎

講真 我有部xb1
之前真係好想買xbx
但係等咁耐同埋只係玩gamepass game
個d又係舊game唔洗去到咁勁真係想慳番筆錢

有得出貨兩間都肯定想盡出,而家有3部機+AMD既GPU要爭生產線其實冇計

Console 係越賣越有貨
減 50 美仔大把人 DOG RUN

屌都無貨賣
M$同sony都罪大惡極

PS5真係買唔到
Xbox起碼有心買，早期係買到

數位下載版 到時一碌卡停不到手

XBS都叫有貨既
X就真係冇

出年復活節一大log 加上市面上 hdmi2.1電腦芒都開始普及

有貨都冇左個衝動買。

未有一隻game帶起衝動 當年360 dead rising 而家未有深刻作品 雷聲大雨點小

21年等一等cod bf呢的推新引擎 帶動買機氣氛

之前話dead rising reboot 係咪難左產

吓 又黎過

11月百記訂既巴打收到未
會唔會係同MS上星期新開訂個批一齊1月頭

買錯咗 razer kishi for xbox, $500 有冇 ching 要？

麥浚龍 remake 都未輪到佢喇

已經玩爛左既title capcom 放棄左

不過話時話 DR佢整 MP 應該有得發圍

原本想買乜？

for iphone

新手問
新主機除咗手掣可以用上一代之外
其他配件例如呔盤，耳機，kinetic 會唔會用得返

軚盤可以
耳機用xbox wireless嘅可以，部份usb嘅可以，插3.5mm嘅可以
kinect唔得

就算係真都係冇game
非PS獨佔都冇資格算係game

都唔係日系game , 無人玩架

ubishit 成間舖變垃圾

正解
會出落PC既game 就唔係game

有冇人會解game pass quests拎分
有個monthly quest 要解12個weekly quest，差3個
但我見weekly 得返 Star Wars 同 deep rock兩個任
係唔係即係解唔到個monthly quest

Day one on gamepass

Sad

百記話要一月中至尾先有貨⋯⋯

點解唔解
我已經換左100HKD

講緊11月訂果批？

係，我11月12日訂

正

我11月16

買左razer 個手掣插電話玩remote play 同 xcloud 好正
成部switch 咁

電子版都要等?

2隻真係專for XBOX既耳機，邊隻會好d？
係Amazon既價錢係一樣HKD $1181.86

隻DQ有冇中文 入到去係英文

搵唔到邊度設置語言

下面隻多d人講

有中文呀，可能係跟機個語言 setting

Sorry 唔記得講我係用pc game pass玩

Windows個region要set去台灣繁體先得
Set香港係無中文

用緊港繁 台繁就灰左唔畀撳

知道點搞了 thx巴打

xbox有冇啲攻城掠地既填顏色game推介?
無PC

Medium 有得Pre-Install

想揾人一齊打多人game

cod bf系列

入TG group＋我地個Xbox Club

除咗一早知會上嘅 Medium (28 號)，今日 5 號都仲未講今個月 game pass 有咩 game 變動

見到刀劍隻ggo準備落架

唔知乜game

red dead2?
dmc5?

加左啦

dmc5無咩可能

之前唔係上過咩

The Medium - Official 14-Minute Gameplay

屈機 又送fifa

meme-ishly oversized gaming console

winning黎架

sor 以為咁快送

好似幾恐怖下

"最後機會大減價"

Xbox Series X/S 討論區— 唯一完整支持RDNA2 主機（13）